求電莖notebook推介

Razer,Rog,Alienware...
想要15.6吋或以下，見razer隻13又輕又細部，想請教下好唔好用？

筆直兩萬樓下~thx